pakho現身小紅書，網民瘋狂留言中國香港

中国香港的周柏豪🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

五毛死全家

Push

打簡體 不反了

中國北京 中國上海 中國廣州 中國武漢
想搞獨立？

比比鳥暗黃

睇啲留言睇到迷咗

港獨周柏豪教人登記選民分裂國家

連登仔又再柒一次